其實Kepa係犧牲自己去拯救沙Sir

其實Kepa拒絕被換出完全係沙sir編寫既劇本
睇落沙sir俾後生仔恰覺得佢真係好慘好可憐

但件事發生之後最大受益者就係沙sir自己
首先與論壓力令車仔高層唔敢企係班大帝球員個邊去炒沙sir

第二可以成功係更衣室捉鬼 只要發現邊個企係kepa個邊個個就係鬼

第三可以令其他人都因為可憐沙sir而轉為支持車仔 英國一號左閘查比亞就係一個好既例子

希望大家可以諒解Kepa 佢都係大局為重 用犧牲自己既名聲去拯救沙Sir 依種行為真係值得大家為佢喝采！

一齊支持kepa

請珍惜沙利

kepa好
好kepa
車狗出了一個好龍叫kepa

兩個夾撚定

黑暗兵法 君子獻頭